好撚嬲，係地鐵比大媽用BB 車碌腳

是咁的，岩先搭地鐵
有個強國大媽成架BB 車無摺起
放工時間又多人，佢又坐係最中間個座位
一到站佢要落車
就用架BB 車撞出黎
我係門口位比佢碌到隻腳
正想屌佢個下
佢架BB 車碌kick 住咗係條gap 到
佢起勢咁chok架車
個BB 就黎跌出黎都唔理
上車個班人見住個BB 跌出黎
即刻幫佢抱起個BB
大媽繼續chok 架車
Chok到個車碌跌埋落條gap 到
變左三輪BB 車
到最後開左車，個大媽都無理過BB
淨係望跌咗落下面嘅車碌

強國大媽一面無奈咁望住個車碌離佢而去
我心裡怒氣全消
同隔離個同事一齊恥笑佢

上次去迪迪尼 好多大媽推bb車 當自己大撚哂
一撞到我即刻踢走佢

原來條毒撚係你